【2116】有人疑在山東街拍攝示威者被「私了」

Source: cable tv tg

唔使片
有相就ok

唔想知呀屌你老母

好

靜啦

我冇嘢講

冇人想知

唔想知

又私了